((最近あの表情が少し読める気がしてな))
((Кажется я теперь немного понимаю её выражение лица))
((Я немного понимаю её выражение лица))
((Я могу понять её выражение лица))


-(IF ... )-(GOTO 36)-
-(IF ... )-(GOTO 63)-
-(IF ... )-(GOTO 83)-
(LABEL 36)

[Коидзуми]
- Понятно, так ты считаешь что у Нагато-сан есть такие же эмоции как и у нас?

[Кён]
- Ну я не могу сказать что их нет.

[Коидзуми]
- Но она отличается от нас. Другими словами можно предположить что эмоции, что она показывает, это результат работы программы.

- Я ни в коем случае не отрицаю что у неё есть намерения и эмоции, но всё же не могу отбросить скептическую точку зрения.

[Кён]
- Какой то ты нерешительный.

[Коидзуми]
- Да, это можно назвать отсрочкой. Разве не разумно относится подобным образом к чему то непонятному?

[Кён]
- Ну не знаю...

-(GOTO 104)-
(LABEL 63)

[Коидзуми]
- Углубилось понимание лишь Нагато-сан, да?

[Кён]
- А ты то чего?

[Коидзуми]
- К сожалению я не могу сказать того-же самого.

[Кён]
- Ну всё равно, я не уверен что правильно её понимаю.

-(GOTO 104)-
(LABEL 83)

[Коидзуми]
- Может это твоё воображение?

[Кён]
- Не могу полностью исключать этого.

[Коидзуми]
- Нет, я не об этом, она несколько отличается от нас. Так что я попытался немного усомниться.

- В первую очередь с той ли стороны мы подходим к этому вопросу?

[Кён]
- Ага, понятно.

-(GOTO 104)-
(LABEL 104)
(LABEL 104)
(LABEL 104)

